"Hij denkt," zei de huisbaas, een zwak meditatieve man met een bleek oog, die erg op zijn Jack leek te vertrouwen, - "hij denkt dat ze het waren, wat ze was het niet.” "Ik weet wat ik denk," merkte de Jack op.
